垃圾二世祖喺IG控訴示威者搞到佢要搭地鐵，好慘，

name ...

仲垃圾過啲飲飲食食嘅港女

咁把炮搭直升機呀麻

國難當前，搞批鬥己經垃圾
更垃圾係開又唔開晒，你仲垃圾過佢

開名喇 洗撚客氣

開名喇

xia

屌扮乜撚有錢人啊 真係有錢邊度會被逼搭地鐵啊 比盡佢老豆老母咪又係中產

新香港人先咁仆街

又係大陸仔二世祖
講真屌人搞到佢要搭第一次mtr已經唔洗再討論
On9仔無誤

睇佢ig又真係有錢既 冇品姐
推到佢仆街

推

支那仔確定

我有個中學同學屋企人好有錢 屋企人住半山 之後專登買層樓方便佢翻學 次次去旅行有幾貴買幾貴 去咩瑞士踩幾日單車搭頭等 但平時佢出入咪又係搭地鐵 問佢點解就話方便 冇其他車夠地鐵快

不過呢條撚樣真係好撚抵屌 推到佢老母仆街

有錢唔等於冇品
睇下bob 叔就知
而家冇咪精神理呢d on9仔 留返秋後算賬

唔支持都算，大家都可以有自己嘅立場，不過竟然串到去怪啲人搞到佢要坐地鐵真係好仆街。社會就係有太多人自我中心先會民怨沸騰

呢條大陸仔差唔多啦 想佢有咩“素質”